{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046353",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "잡곡바지락다시마죽 만드는 법"
    },
    "text": "1.調理法を増やすために調理時間と分量情報を追加します。2.アサリの身は30グラム、昆布は5グラム、黒米は5グラム、玄米は5グラム、米は40グラム、椎茸は10グラム、にんじんは8グラム、玉ねぎは10グラム、清酒（チョンジュ）が2g、ごま油（ごま油）が2g、塩が少し必要です。3.調理時間は30分で、分量は1人前基準です。4.料理のコースは次のとおりです。5.まず、米、黒米、玄米をきれいに洗って水にふやかします。6.アサリの身は薄い塩水に浸して優しく振って洗い流して水気を切ります。7.その次、昆布は水に漬けてふやかした後、太く切り、椎茸、にんじん、玉ねぎはみじん切りにする。8.鍋にごま油をかけ、黒米、玄米、米、アサリの身、清酒を入れて炒めます。9.昆布を入れてお湯を注いでかき混ぜながら煮込みます。10.お湯が沸いたら火を弱め、ご飯粒が火が通り始めたら、シイタケ、ニンジン、タマネギを入れてそれとなく煮て塩で味を調えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分です。"
        },
        {
            "question": "アサリの身の分量は何グラムですか？",
            "answer": "アサリの身の分量は30グラムです。"
        },
        {
            "question": "昆布の分量は何グラムですか？",
            "answer": "昆布の分量は5グラムです。"
        },
        {
            "question": "黒米の分量は何グラムですか？",
            "answer": "黒米の分量は5グラムです。"
        },
        {
            "question": "玄米の分量は何グラムですか？",
            "answer": "玄米の分量は5グラムです。"
        },
        {
            "question": "米の分量は何グラムですか？",
            "answer": "米の分量は40グラムです。"
        },
        {
            "question": "椎茸の分量は何グラムですか？",
            "answer": "椎茸の分量は10グラムです。"
        },
        {
            "question": "にんじんの分量は何グラムですか？",
            "answer": "にんじんの分量は8グラムです。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎの分量は何グラムですか？",
            "answer": "玉ねぎの分量は10グラムです。"
        },
        {
            "question": "調味料として必要な清酒とごま油の分量は何グラムですか？",
            "answer": "清酒は2グラム、ごま油は2グラムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 225
    }
}